請教賣錶問題

如果我有隻pp想賣 我應該點做 ?

chrono24 個網又可唔可以拎黎做benchmark?

唔該晒！

搵有商譽鋪頭寄賣

咩錶黎 研究下